Metal Build 討論區 ( 66 ) : 好似出新翼？舊QC更好，放1500

所 有 投 資 涉 及 風 險 。投 資 者 須 注 意 ， M B 、 M R 、 G F F M C 及 解 体 匠 機 之 價 格 可 升 亦 可 跌 ， 而 所 呈 列 的 過 往 表 現 資 料 並 不 表 示 將 來 亦 會 有 類 似 的 表 現 。 投 資 者 在 作 出 任 何 投 資 決 定 前 ， 應 詳 細 閱 讀 相 關 產 品 之 銷 售 文 件 及 條 款 細 則 ( 包 括 當 中 所 載 之 風 險 因 素 之 全 文 ) 。

本 P O S T 並 未 經 香 港 黃 店 及 玩 具 炒 賣 事 務 監 察 委 員 會 或 任 何 監 管 機 構 審 核 。

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: XXX邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

揾食唔該自己係公海開post，呢到唔歡迎炒狗

請善用會員及不推文模式

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

Metal Build派貨表

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

本討論區炒家大全 (持續更新中)

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

同場加影真•自由閪大師教大家零售價8折先係來貨價，信者得救

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

棄坑LM

me都就棄

LM
個櫃訂左要9月頭先到
其實好驚爆玻璃

LM

伸手lm

新手LM 咁快又1個POST

新手留名

又一個新post

SF 行原價
SF翼 行原價
命運FULL PACK 行原價
清水西 行原價
炮SET劍SET 空SET 日原價
自由 日原價

F91 行原價
X1 行原價
X2 日原價

WZ 行原價
白雪 日原價
RX78 再版行原價
紅渣日原價

EXIA R3 再版行原價
EXIA R4 日原價
00Q 行原價
00R DB 行原價
白正義女神 1200 日拍

EVA-01 再版日原價
EVA-02 2600日本屋

藍迷2R 日原價
金迷哈娜 日原價
金迷 朋友價
舊紅迷 行原價
舊紅迷背包 行原價
紅迷改配件 400 日拍
大手 1900 日拍

好似係咁多

真dailo

無3紅00R既我只係小薯

我都玩下
舊7劍 1190
o-raiser 800好似
freedom 1.0 行原價
exia 行原價
oo-raiser 1900好似
楊過 900

destiny 行原價
arx-8 行原價
雪崩 1750好似
雪腳500
金天 1560
SF 1780
紅迷+飛行背包 $2000

SF光翼 650
藍迷 行原價
F91 AMIAMI
F91 PARTS 孤仔訂
紅迷改PARTS 孤仔訂
OOQ 日亞原價
ARX7 日亞原價

空西 1860
M9 1800
X1 日亞原價
炮筒 850
清水西 港魂價

紅正+PARTS 日魂價
白正+PARTS 日魂價
初號 + 二號 日亞原價 / 初號2020 日魂價
SB SF 原價+機票
炮西劍西PARTS 日魂價
R4 日魂價 日亞原價
紅迷改
魂展oo-raiser 2000
金迷哈娜 日魂價
freedom 2.0 AMIAMI
RX78 紅渣 AMIAMI
白雪 日魂價

屌 真係深坑

等開箱

Fix 1016 wing 港魂價
Full set命運 港魂價
紅正義女神 港魂價
清水西 港魂價
Exia 10th 港魂價
金迷 1500$
七劍 950$
3紅00r 2380$

咁幾錢放?

我好怕呢D指模收集機

[/quote]咁幾錢放?[/quote]

過街老鼠出黎搵存在感好心咪撚理佢啦

突然諗起 soul red對新翼唔知有冇螢光效果

呢到個個都係土豪點跟

到你分享下

買有幾閒
有位放出嚟先係土豪

你最多

屌 吹到原價清水西
係我就

邊個吹 有嘅我幫佢吹返仲得

唉你唔好咁

我淨係貼明顯買貴左果D

點解你地會記住哂幾錢入

今日都係去左炒孤訂左個閃電 好正
但我冇清水西

小心引來gay佬

有人幫手記住要交保護費

大部分原價就記得
其次記得就係wing 2700

當我冇講過 我係唔會背叛囡囡

除咗空西2000買返嚟仲俾人笑買貴咗之外
其他好似大部份都原價

當佢透明得啦

我窮撚扮睇唔到
自己摺埋一邊算

反而想知舊翼同新翼係咪一樣通用新命運?

舊ARX8 原價
ARX7 行原價

初號機 2450
二號機 2250

SF 行原價
SF光翼 800
命運set 行原價
SB SF 魂展原價
空西 1950
清水西 1100
炮筒 行原價
紅迷改 行原價
自由 日原價

R3 1200
七劍G 原價
R1 800
00Q 2350
紅正full set 行原價
白正 行原價
DB00R 行原價

X1 行原價

Fix 1009 800
Fix紅渣 1980
Fix 40年元祖 1300
Fix WZC 行原價
Fix 白毛 日原價

仲有成堆MR魂都未計，屌要退坑啦

享受緊運輸體驗

尼隻乜撚嘢黎

不知火真係無咩feel，有舊就算

老番分2盒避版權?好之前童夢d數碼暴龍咁

老番避版權方法
不過你有正版開箱唔睇 睇老番

空西1850定1950 我諗係SSS級

應該係，但右手果盒好撚好笑

個post快撚到

曉真係我第一大愛 難得出成品 無計實比bandai禁住拎

1950玩具反斗城買
拜年果日特登出皇室堡

睇頭2頁以為入左d on9 facebook group

全新只開盒check 件

99%新

fatfat

有人要咗

兩舊膠200

是否弱智
我冇錯件，但依家都冇裝個舊嘢

頂，值$200嘅話我攞出嚟賣呀

賣埋wz 果對

正想post
成班弱智仔

呢D食相真係好嘔心

lm

同部FAZZ 一樣咁大盒

發大財

唔知到時出個價會點呢

通販模型好少可可以高開既， 頂盡貴1/ 200

仲要係獨角獸呢啲賣到爛晒既，點炒得起

模型炒咩鬼呀，仲要通販

有錢

又要買多部
兩部冒唔知做乜膠

窮學生一個
邊似timmy gor你又食女玩真骨

Facebook見到

琴晚都見到 over晒

我數唔到有幾多把

西同迷加埋 眼見就14

又等插

會mark excel

要入了

呢隻叫file翼？

都係咁好J

又話唔買

換走隻舊版，應該唔洗點補錢呱

幾時開訂

實物真係幾好，點解的雜誌相可以影得咁衰

放櫃/箱既，離遠睇未又係差唔多，真係日日攞出黎嗅對翼

利申：冇舊版

個價當買本體都係差唔多，都係抵買

係，同埋以我對笨大既理解，我真係唔信佢會重新整過隻翼，而唔係用舊模換色

睇相，新命運本體白過舊兩隻

其實咩叫跳動效果

舊版翼QC好啲

上個post#989
不過都唔知條友講乜

應該係類似閃卡個種效果
新版就無

strong hold舊版可以上樓

獨角個地台好彩有得轉濕電,幾驚要自己改

屌 vd正啊， 想佢出pack 就唔出pack

呢隻金比想像中好

個主體都係鍾意珍珠色多啲
紅色位少少紫紫地

體驗緊閪貓運輸

我得卡嘉利機， 諗住佢會出pack, 點知佢成隻出過

其實咩係跳動效果 識郁？

唔通係抖音版❓

我估條炒狗講緊反光效果

如果佢裝到舊果隻，一定有啦

２０２１年３月に１０周年を迎えるMETAL BUILDの１０th Project第一弾として、TAMASHII NATION２０１８開催記念品として、好評を博した『METAL BUILD ストライクフリーダムガンダム SOUL BLUE Ver.』と並び立つ、「赤」から逆算された配色、と上質のマット塗装によるデスティニーガンダムが、印刷/ホロ加工を加えた新たな『光の翼』を装備して特別価格で登場！

十週年第一彈，特別價格

特別（貴）價格

你唔可以咁講笨大

唔通扣稅再8折！

重點係冇full package個封繪

稅前23000仲唔夠特別？

留名等大師教魂展限定 退稅再八折

係囉 已經平過冇翼既sfsb

轉預巴，4分13秒zoom in對光翼

要入了

唔知FB GP果條跳動友會點up呢

對翼靚喎

係咪都會入

我要買ZERO

咁即係有矛跳動

新翼冇跳動 舊翼QC好
All in舊翼

個個都只係緊張對翼
而家買命運定係買翼

翼就係命運

真，我想睇個主體個色變幾多
但會場打光打得好靚，睇片好似主體白過之前

pass all pass

留錢買新野

其實由張低清雜誌圖到條新片部迪士尼d色全部都差一截真係唔敢講實
未有實物到手既情況下我自己冇入到舊版都係覺得鐘意舊版隻色多d
就咁望soul red隻色好似比較貼近動畫但係好膠feel失左霸氣

果隻垃圾

插到仆街喎係個parts炒姐嘛
p.s. 千值話出gggg果陣就即放成set

做型唔得但可以合體所以入左
但啲parts咁貴真係唔想入

造型跟返原著，個人覺得問題唔大，反而係白色用原色膠，好影響整體觀感

就咁睇唔太差，冇舊版入呢隻算，又新又平

舊版QC好啲喎

造型跟原設但唔跟動畫熱血風
特別係勇者呢類機,出到黎個效果反差好大

我已經高價入左清水西同sf sb，唔會再俾機會人散貨

最好人人有得訂夾撚死炒狗

新手表示後追左好多隻
不過除左WZC外
其他都接近原價入手
我初入坑個時清水西係地底泥黎

我之前入左舊果隻，本身覺得太藍隻色
不過我估都係打光問題，之前再版官方圖都係咁
所以都係玩番舊算 正價入到就買埋新

買翼送命運

有啲人想炒對舊翼緊係緊張對翼啦

人棄我取
第1隻gffmc

千值隻始源覺得太入無入到

開箱影幾張相黎睇睇，隻咖喱黃

隻清水西 炒到咁撚貴 傻Q左

你真係好有愛

反而見人po相又無想像中咁黃

影得衰唔好意思

人棄我取
果時我都買唔少
傻ge都知係咁出背包咁主體實唔夠用

職安真漢子高達

純粹見隻色幾好睇
一見鍾情

撞擊測試高達

請問孤係咪仲未有曉派？

打去孤問啦屌

Or inbox

好的 thank you

shf post有條友同孤仔好熟
建議你過去召喚下佢問

唔識人 好耐冇入去

終於都見到有人開箱啦
我隻係左腳局地型塊甲整花咗腳背
不過唔明顯既

準備新算式啦
十周年特價,
最少再打八折,
1000內啦

玩緊三隻火雞無手覆你㗎啦

用埋魂店現金卷咪免費

魂限都有八折

大師幾時先出山，好耐冇見佢

mon緊post, 好肯定

我覺得隻野finishing幾高
我個隻條天線有1邊向外拗出左小小
好彩有spare件

笑左

同sf一樣 將噴出黎d光具現化

所謂光翼應該係將Gadget Feather噴出黎d光粒子具現化 所以一定綠色啦

喂！！！！！你好呀！！！！！！原子冰！！！！！！！

你識條撚咩垃圾！！！！

錯po?

條傻鳩係咪點錯相

Jm9

有冇師兄白雪係左左件有得交換

上星期收左隻全新先$2100

無架啦
買補件啦

放心, 你唔係一個人
玩緊, 兩個裝好亂, 最後決定乜都唔搞齋上GEAR

發覺開槍隻手係揸唔穩ORIGIN版既BEAM RIFLE, 有冇計?

條傻西就係ht post大名鼎鼎出名過街老鼠的原子冰
原子＝Jeonjisu 唔撚屌你又入來mb post扮大師父，老屎忽！！！！屌你老母啦！！！！！！
事蹟：
1）怒屌gg垃圾body！！然後去收多個body！！！！
2）淋人汽水之後驚到賴屎！！！！怕有案底無得再做保安！！！！！！
3）柒到寫道歉信！！
4）後樓梯吃狗飯！！
5）洗板被admin 禁言！！
6）奶閪事件！！詳情睇下面！！

有補充繼續留言！！！！

咁係你好彩啫

應該係塞唔啱位，撞入啲就得嫁啦

我隻普通rx78都係

MGEX獨角獸可以用返ver ka全裝甲

有冇巴打知道隻突擊手臂有冇得拆散？
圖中紅圈位好鬆 掛盾有時跌返隻手臂落嚟
想拆散佢加聖水

咁多位岩岩入泥 想問清水西係唔係指突擊？
點解會叫清水西？

自己Google 下清水點解

因為on9當有趣

各位師兄 想請教一下
尋日上網買左隻全新x1
啲膠紙個啲都封好曬 好似未拆過咁嘅
但包主體個盒啲膠紙黃曬
之後我見兩個面相都有少少歪左
我諗緊會唔會比人伏左
因為無理由啲膠紙無開過但又咁黃

等現貨
E隻炒唔起
你睇上年隻00r就知

你講包住發泡膠嘅膠紙？ 本身就係黃嘅 就算新貨例如eva freedom都係黃嘅

唔知點解要用黃膠紙

清水點解都唔明？

Destiny未必炒唔起啵
起碼佢有翼

清水健冇著杉拍戲
清水西冇著杉既閪

唔好應佢

原來係咁 唔該曬
咁姐係我黑仔啦
其實x1爆面個個係咪隻隻都歪 我見連說明書都歪歪地

影黎睇下

嘩
SF 出面叫緊成3500

痴線
渣住2盒點算

我覺得最大機會係日魂同港魂各限一
剩低2隻去訂/沖現

炒MB 上車不是夢
好彩我唔LIKE SF 同迪士尼， 隔岸觀火感覺幾好

有冇人收先？其實最多應該3200-3300已經收到

已block

我見3300 都有人即要， 3500 實有人試

真係
Seed真係好大機會炒起
衰極橙命都賣到1600，當初港魂訂都12xx$

死撚開啦炒狗

上星期2800放走左（二手）

我見一個好笑， 放全新但無啡盒

sf唔係sb咪無啡盒

而家舊sf可以keep住唔開盒真心勁

講真，如果二手上到3200-3300，我真係會放左先
真係預佢會連翼再販

無人睇頭post

佢寫係SB
可能真係掉咗個運輸盒

明明之前2800係全新
其實後追我真係覺得好奇怪
自己鐘意邊隻唔知既咩， 一出第二隻又要儲齊一set 走去搶舊機， 係鐘意唔使儲一set 都會入,好似我入freedom 2.0咁

證明你無爬文

咁可能新手，之前冇玩開mb，咁入完新，未追埋舊野

利申：自由2.0入坑，後追sf sb同清水西

有爬呀
係諗之前soul blue佢冇減但soul red佢減啫

笨大10週年大酬賓，大家唔係唔入啊

而家先第一彈，可能第二彈就出隻減價連翼 sf sb

少左個靚外盒
所以減返你錢

咁叫我依啲得sfsb既點算

想買blue連翼

放隻舊/放隻新，淨係要翼

負評係俾你嘅

後追幾錢入？

返緊工唔得閒追pose

真係好煩
寧願比多少少算

又真係抵你收負皮
都唔係新黎啦咁都唔睇user name

我都有錯
已經BLOCK 左

我自用既，我淨係想要全新齊盒，有既未要，比多少少但方便到我，就最好

後追預咗貴，同埋玩得都預咗筆錢，冇慣為左一百幾十咁周圍格價

真係無人睇置頂post

唯有一個一個提

好靚

我錯，已Block

舊光翼用其他公司專利技術整
光翼無用
所以平d

暫時睇，成套都係舊摸新色，平的都合理

話時話 正常既話4g dlc係咪應該同本體一樣係官方到訂就得

是

射射

上埋光翼嘅話成層放得一隻

買黎襯mb初號機一流

幾正 擺埋一齊睇下

後日先開訂

地台大小係咪全部都一樣，要買展示盒了

良心笨大

唔通真係睇錯左佢

有通常版？

啱識日文表示睇唔明

買多張神檯返黎供奉

我無理解錯既話 得一個version

佢係話而家呢套soul red包埋光翼啫，無特別內容
希望第日有魂限俾我禁下

佢文中所講既通常版
其實係初版無翼果隻
有翼full pack已經係限定版黎

想請教依隻咁樣算唔算大sad

同埋層包膠咁嘅色係正常？

個頭出事,用愛克服佢

開面頭少少唔係好算SAD
開唔到嗰個真係明顯歪左
膠紙色正常 耐左就自然會

反正都SAD 不如動手摔左D黑線自己上返

大媽正常發揮

俾我真係會

想問呢隻信和 現時點仲有冇1400 得唔得thx

終於有時間爆
不過無咩驚喜

1200都有

🙏thx 喺邊度買

同馬沙差成千

炒家？
我覺得soul red $2500都比貴，可能我新手唔識價

PB 賣埋土人

【 數碼寶貝動畫20週年紀念聯名登場！！ 】

早先只公開過彩圖的「ねんどろいど 初音ﾐｸ きぐるみｱｸﾞﾓﾝVer.」終於決定販售了！
-
表情部份有定番的「普通顏」、充滿童趣的「笑顏」以及散發出滿滿好奇心的「キョトン顔」！

配件則附上了象徵經典OP的「Butter-Fly」以及太一的「護目鏡」。

手部採可動設計，所以可以猜想應該不會有其他手部的零件。
-
「ねんどろいど 初音ﾐｸ きぐるみｱｸﾞﾓﾝVer.」將於本日在萬代PB上開放預購，台灣方面的購入通路也可以再等等！

圖片來源：

台灣咁撚大要嚟香港搵模型
我疑心重覺得好撚假
Btw 貴過原價都叫比貴

貴yen價退稅都叫貴啦
仲2500

麥樂雞我買

呢到問合理價一律日本原價八折，by真•自由閪大師

炮裝17號派

藍迷一樣期待

訂左既野都係17號出貨 唔使等到齊太好了

白切雞有咁高咩

越睇越靚

走得太前

唔理啦， 我已經第一水2800找一蚊開左罐先啦

你有你開價 佢有佢排價姐 唔洗下下mon住既

正常價喇

成功訂左隻日魂
不過近排見勁多人收魂限突自
個價又升返

呢部小眾野有撚牌跌，唔急玩慢慢等
利申港魂入手

佢話個盒有爛/損傷

隻不知火咁貴
鳶裝先千三

浮炮勁啲呱

好似Metal Robot魂EX-S咁
Task Force Alpha Colour都貴過通販

兩隻曉都係魂限

係喎

開始跳

2180-1400=780
食水太深，不了

出隻stealth 2 加個座要1.6k

DLC都賣咁貴仲要只係原有配件嘅改良版加少少新嘢

係都買4G parts 好過啦,隻野靚咁多

真

那有位

唔上光翼咪得

上面講緊GGGG

4g都有光翼

原來係咁
不過唔上光翼都應該唔夠位擺

gggg上埋光翼唔知有無70cm闊

on9先買
我等1400

無999都唔考慮入

態度正確

[img]

有無人訂左

歪面

無人搶

有冇師兄諗住而家入mb自由1.0諗住999入部二手

Onlun79

MB自由gg

玩舊野

樓景

有
訂左3隻

收到🤣🤣🤣

跟

笑死我，賣老翻都賣得咁吋

老翻、仲要次貨

M記我未見過佢MB/GFFMC無寫box damage咁滯
基本頭盔嚟

有冇巴打係呢間買過野，暫時好似得佢開訂

等睇人問機仔有無伏

巴打試下訂
出貨個陣係到報告返
等大家下次幫襯佢

真心一問其他鋪有冇開訂，定已經截哂單

賣都未講點賣.......

唔該巴打，好耐冇追mb見有soul red想入

日本都9月1先開

日本都未開訂，連點賣都未知，你班友就係到一味鳩問
你上一上官網求其睇下就唔會問啲咁on9嘅問題

日本唔係9月1開 仲擠緊牙膏
9月1號公佈會點賣only

所以而家收訂既都幾伏

今個月AMIAMI條數好金

記住唔係我呀 唔好認錯人

真係改左名

而家點保證間鋪入到貨 連點賣都未知

免息貸款

雖然無損失， 但都仲係好撚嬲

好想送錢俾人或者免息貸款？

會場限定係咪即係要用vr入場攞

Lm

VR開埋箱

vr display ，有戴就見到，無戴就絕對見唔到
解決土地不足問題

直接賣vr版比你

唔怕整爛 唔怕變黃 唔怕腳軟

落咗訂
炒孤開訂佢個價多數會同炒孤睇齊，之前都見過佢會改低個價錢，不過唔知今次佢會唔會
利申買過幾次嘢

比你講到想訂

都唔洗咁急訂，而家咩都未公佈，加埋的大鋪都一定有

Soul Red destiny係咪跟埋對翼？

好彩覺得destiny 好柒

乜都未公布
咁急做乜

驚西咩，咁急落訂
比錢人做定期

真呀
但我就係心急
等得緊係等啦

你幾心急訂都好
件貨唔會因為你係第一個訂早三個月出俾你

試完呢間再同大家匯報返

講唔聽 有咩事咪出黎叫春

經過freedom一役等現算啦

好呀 g持

一早射咗
收唔返

利申機利行受害者

呀屌原來你已經溂過野

今次有咩事唔好怪人笑柒你

今次呢間訂過幾次都準時出貨
唔會怪人笑柒我呀
大大力都可以
機利行係佢唔熟呢行先咁柒
我屌佢老味

Ready

FAKE

fake?

我少存貨都覺唔夠，你呢d大戶點會夠放

個櫃訂造？

你隻joan cornella膠公仔

識貨CHING
我joan cornella FANS,之前有去畫展拎簽名

你呢隻野已經係隻幾兩隻mb

依家咁貴既咩,我呢隻只係2P色打靶仔咋喎

新手想入坑狗衝買freedom 2.0同blue design版00

畫埋畫
我果個簽得咁HEA

可能第一日去同排得前
佢畫得比心機D

係 我當日收工排左兩個鐘先入到去

拎到簽名已經無悔
呢D機會 應該唔會再有
佢再黎香港會有危險

隻光翼咁貴嘅

點都阻到d
除左癲狗

最好就冇親戚去屋企坐
咸膠模型周圍擺都得

好靚 係咪做好多masking

十個鐘左右啦

有冇人知咩地方搵到robot 魂紅蓮同蘭斯

羨慕，新屋入伙？

日森林大把

55

7月流流喎
點解揀正依加又搬又買新傢俬

識人未裝好修差少少
農歷7月前都入伙拜四角

睇佢個門鐘同電箱
應該最近派既新公屋
兩個幾月裝修就到7月
黃大仙定深水埗
定再早d

我唔怕呢d
對面單位對正墳場
但我望海

荃灣？

拎一隻擺下先

光翼咪佔晒成層

有可能唔擺光翼 搬晒過黎睇下點先

一層三隻mb左右

唔止 用地台可以over 6隻
唔用地台罰企可以更多 不過無意思

平

6隻一層,d pose唔可以咁大幅度

利用高低差就可以
而且唔係隻隻都有隻翼咁阻位

我仲以為2200已經盡頭 原來仲有得跌

fb二手開封只check 件開價$2200

仆街買左隻3100

兩隻入曬，勁
我得 鷲裝，以為不知火會出pack,點知佢成隻出，早知等多陣就咁入不知火算

入咗鷲 但2隻我都會揀不知火

其實metal robot魂同metal build差距大唔大 成日覺得1:144太細隻玩果時好辛苦 唔敢入坑但睇相又幾好

1:144好完美其實我鍾意mr多過mb

比例一定1:100完美 問題mr係動畫造型 啱我呢d動畫廚

Seed系既MB/MR分野又的確幾清晰
MB玩華麗魔改
MR忠於動畫造型

咁又未必

mb有搵重田智監修

但SF隻MR出得幾靚 有啲後悔無買

因爲係跟機械作畫重田監修同做模，唔係MR邊有咁型

動畫去到後期都型過呢d線稿好多

大河男個原設就算動畫都唔用啦

笨大點會死錯人

記得起碼seed出過一集，seed-d就唔記得了

遲啲mb再出兩隻

唔好玩啦，你幾時喺動畫入面見到呢d

對翼個比例都已經唔同咗，仲要hea畫

可惜都係屎色關節

想入一隻MB 嘅00
我見OO Raiser 隻Designer colour 幾靚
但00q 性價比唔錯
Exia又靚
點選擇好

Designer blue 同其他00色唔夾

只入一隻我會揀00R DB
利申 以上你講既都有

00系列一定選10th exia

仲要入3隻

起碼都會跌到千幾蚊 大把貨 完全炒唔起

你咁講，個年代仲未興用電腦作畫，仲係全部用人手畫，我保證張張畫個比例都會唔同添

係咪有咩典故

係上面嗰張個比例都唔同

唔入3隻點放哂3個ver出嚟

SEED D應該冇
SEED既果度真係印象深刻

就知點買紅命

Fb見到有人話MR巴巴九月大貨，係咪真
利申：買咗一隻，但如果新貨QC好啲嘅話會考慮入多隻

唔係聽日？

仲以為又有大師出馬可以笑下學野

呢隻野唔會擺港魂咩?

之前SF soul blue 同 00-RAISER DESIGNER'S BLUE 都有港魂

lm睇免息貸款

未試過撳到港魂熱門嘢

我就入佢
我睇2000都有找

想入隻自由玩下，應該訂MR定MB見兩隻個樣都幾唔同

mb唔駛諗

所有選擇題答案都係all

2揀1呀，本身已經有ht坑

除非係動畫設定死忠如果唔係二揀一肯定係mb

唯一一次禁到係2020版EVA 2號機

有無得問下點解新手，得隻紅渣

1:100同1:144
價錢又唔係爭得多

今次mb freedom副骨正呀
夠緊

好，信大家

2020 初號機幾時先再販, 有次行MK 見到26XX-27XX 就唔想買啦

借個位

今晚應該會知?

緊到驚扭斷

2000頭收隻原版囉，少支叉je

上FB收啦、噚晚先見人放全新2200
都擺咗成晚先有人要

已有隻原版擺緊

MR拎上手好輕下，感覺合金比例都細啲同埋關節位好似都好多膠

THANKS 手足

GFFMC成日劍走偏鋒 又出泥水高達又出舊渣

想問下GFFMC 1015獨角依家大約幾＄？

如果佢得登開副模用得一次
無得改少少色出奇怪msv/專用機呢d先叫偏鋒

泥水gundam呢d奇怪野佢咪放pb控制產量

我就係奇怪佢點解改色都專登出啲冇人識既機
G3/full armor點都多人識過泥水 舊紅渣我連喺邊套出過都唔知

世界名場面

點解條片仲未過萬view

不過佢自由落體條片過左一萬view
成班入去睇佢仆街

我有訂埋MR, 但諗緊係咪應該放

可惜無跌爛

G3同馬沙用78出過Ka版度
加上GTO本身又可以算另一個平行世界
機設上唔太接G3/FA
所以唔用GTO個模嚟出掛

有聲版笑到仆街

話晒馬沙機
最多炒唔起
似綠渣穿IPO應該難啲

爛隻角都好丫

講真呢隻勁難罰企 都係上架穩陣

渣古l唔係個個接受到

罰企唔難,係佢on9唔識擺個重心錯曬咪仆後

舊渣反而出綠色先有人買啦

量產機最少2隻起啦

有幾難呀 MB唔係MG喎

前幾日收到搞左勁耐先企到 可能我唔識擺

證明合金夠硬淨

跌唔斷天線係佢好彩

有MB仲想入多隻MR?
你玩慣左MB
到時MR到手你會覺得似小朋友玩具

今晚番去撚下先

開完箱你會自動放棄MR魂既諗法
然後留意入邊隻MB/GFFMC好架喇

想問下GFFMC 1015獨角獸依家大約幾＄？

MR唔止細，其它嘢都差MB幾遠

無玩過MR條line
但一直俾我感覺係R魂改金屬關節
再加埋金屬上色就係咁

完左啦wo, 不過內地無限訂,到時都可能大貨

訓醒就知魂展點玩

最緊要人人有功練

00q 好似又好吸引
邊隻體型最靚

隻隻都係咁上下
不過個人私心R4
就咁罰企都型過人

唔駛下下超大背包
R4唔平衡得幾好睇

上2個po問過大家都話both，所以我都買曬

真，想入依隻好耐

無入過任何00機
但都撚過吓DB Raoser/新七劍/00Q同R4
計大件夾抵食就DB
但要我俾錢買就R4

終於收到threezero 隻英格倫

新開隻初號機 就唔見左手槍彈夾

會唔會開個陣彈咗落地

DB而家真心平
不過00r最衰唔似sf同destiny咁可以一pair咁放
如果出再生就好

我隻00r db 魂展首日貨，宜家已經關節鬆化，仲比老婆整跌過斷過1邊gn drive，好彩痴得翻，真係多災多難

原來00r會關節炎
以為塊面已經夠出事

隻隻玩得耐就鬆架啦

我個隻00r db一開始左邊gn drive個塊甲本身已經鬆鬆地
郁高啲都會跌番落黎

所有 係所有
mb擺得耐關節就會自己鬆

我都係左邊，跌完斷羅絲成part gn drive甩出黎 之後aa膠解決

請教一下白雪姬正常左右件係點既樣？

我見我隻00q玩左兩年好似有乜野就以為唔會鬆
可能我玩完就屍站

學上年第一水現場派貨就GG得了

但今年唔係無玩場咩？

咁你個隻真係快左少少
我個隻關節仲好實 可能真係扭得少

網上展
正路就同隻R4一樣架啦

因為訂左個間免息貸款， 驚佢唔俾貨出面又炒起左，所以訂埋MR, 入唔到MB 都有MR 玩

搶托?
咪一左一右屈出去

咁耐仲未出到貨但又冇消息有冇貨派？

咪無貨派退左訂lor, 跟住谷徵左2250,

R4只係普通暈限
如果同樣性質既係SHF MK3同小悟空
頭一兩日比VIP會員買,之後再放出黎比人搶(好似係,無乜留意果陣之後既安排)
展覽開始前發送

我自己都無太留意
果兩隻我都無興趣所以果時都無細心睇佢點派法

我VIP第一日就幫人買左隻MK3
所以今次暈展都應該差唔多
不過一隻都唔中可以齋幫FD買

除非無港魂
或者㩒完港魂先有friend話要
唔係我都好少㩒日魂
今年最多Ocean級

徵左隻話冇sad既白雪姬 但驚到時唔識睇邊件先係

透明托搶件1左1右就正常
你可以問下

我訂港魂等於晒自己時間 比多少少郵差直接預約送上門

始終信用卡匯水+運費貴過港魂嘛

差5xx分上Flame，但今年npl左成年好窮冇得鳩訂野去儲分

舒服同高回贈嘛
我機廢又電競唔到,
而且一個月有幾隻一齊又無得合單 ,
要食佢幾個40運費真係好撚on9

上到去年年派比你d coupon都夠運費有突啦

巴打影得好靚

兩條唔同嘅line，MR相比MB易拎上手扭，設計風格又唔同

結論兩自都要哂

尋日先睇自由落體，睇班友手勢咁夾硬...係唔識玩定真係咁硬

amiami終於寄到

應該係 但搵左好耐都唔見

請問命運光翼 放入櫃要幾大 長闊高size？

DB糞QC
狗也不屌

#2

我揀最平嗰個仲未寄

lm 想知

ems啦.....

迪迪尼公佈左咩玩法未?

係咪都抽選啦

呢間有賣命運光翼箱
你可以參考入面個size
應該都預鬆咗

支持玩抽選
最公平的方法

抽選都可以BAM你非日本人

DQ你

最好緊係日魂大貨啦
任訂唔嬲

鬼唔知咩

每acc限1................

我想玩快貨

咁都搶.....

真係可以慳返
抽選無得用amazon pay同入金

係咪即係只可以等炒孤？

今次港魂杯應該難跑到痴線

上次SF soul blue 港魂係咪好似出過一次?
記得個陣入到最後比$$ sold out

2次

i mean 者係今次紅命應該都有港魂?

上次隻R4好似5秒定10秒就無曬
今次會唔會1秒

想知啲免息貸款點死啲貨出嚟

今次連入金都唔得

LXLXTOY

今次唯有靠日本朋友

你唔驚啦

係,但要搵代付食左少少
岩岩問過價要2K1左右 未計運費

ok啦
係唔知班撚樣開24xx賺乜者

咁搞即係唔慌平，其他的付款方式會唔會用到

得先行入金呢條路

啫係同eva初號機2020一樣玩法？

係

咁睇埋港魂開唔開，唔開就留錢買其他算

開就實開既
11月開展果日先開

港魂應該到開展個日先開

隻舊紅渣無人訂

屌
ami任買

好有信心自己會撳唔到

都去唔到日本點入金

好有信心自己會撳唔到x2

㩒閪到咩

有又點，買到先得㗎

港暈撚狗Server

免息貸款

諗起就精彩

港魂唔使恨啦
班仆街都唔知係咪求其掟幾十隻上去跟住其他自己拎哂去炒
個薯仔server次次都5分鐘前就你上唔到我上唔到佢又上唔到 但係又會幾秒就冇哂

5分鐘

第一秒已經死server

暫時應該慳返啲

9月登記 抽中11月拎？
係咪咁解？

港魂個D寫實bot去搶

9月比錢
11月收貨

會唔會重現三紅蛋蛋R個價

唔會啦
家陣個貨量多咁多
仲要海外有賣

你都啱，都係慳返d錢去追千記

三紅蛋蛋就難啲
不過海外多唔多貨就另一回事
可能香港得一百唔夠

咁呢個size放唔放得落sf連翼

瞓醒上去睇無晒

好似話出面有鋪開左16xx

等睇現貨算
最多玩少隻

呢隻應該炒唔起掛，到時可能現貨仲平

望港版1500左右
超過就算
始終係06改出嚟唔多新嘢

留名等睇過2日一堆人湧上黎問點訂命運

Eva有次
仲有邊隻

咁係個次

一路嗌無位一路入

兩個米王

樓主有錢好多

soul blue突自都玩過

連埋張櫈?
坐喺度幾型

比我就入千值練果隻
係貴D但就型好多

藍迷到未

又有

佢係笨大補件，但要寄去日魂個地址

我知
我係講緊舊爛膠放200蚊
但都有人要呢下抵死

可能d人受唔到有sad，不過呢件parts要唔要都把就啦

最新 freedom燶價係幾多?

999

1400

公道價
$1400

橫掂隻soul red都係不期不待不受傷害
將d錢加落換電腦基金遲d入張3090撚下好過
尋晚n記發佈會真係好撚好j

張3090應該唔平架喎

3090 1499鎂
香港應該賣萬五
我1070升3080算

呢度好多有錢人

萬五已經係砌一部中階機既價錢

只能砌到文書機

萬5夠我買一年份量既MB

我mb+shf一年應該無萬五

炒埋就唔止皮半2080ti果陣炒左幾耐

如果買齊shf應該過緊
500 500咁去仲要一個月幾隻

你講完我走去計 係計錯 過左

我入坑一年左右
係咁後追已經過左3萬
不過已經買到冇位放
要我放返出黎又唔捨得

根本呢度9成炒狗

p.s. 3080夠做了，上硬

從來都唔敢計自己買左幾多

SHF我真係唔敢計，剩係後追苦瓜戰隊都四千

一直都有計住，本來想用黎提自己唔好買多，但結果個總數年年加

本來預佢3080/ti賣萬5左右
點知老黃玩趕盡殺絕
蘇姿豐尋晚應該冇教好訓

搶到就係
倒撚左都唔益炒狗 炒丫拿

今日拎埋自由同大手過去擺先

起身睇一睇，心動想換3080

利申：1080ti 使用中

日日都loop緊個gif

幾時正式搬過去

月尾

等睇你set好晒個壇d相

無乜位

可能要掟走d shf

隔離SHF post又學到野，以物換物大法好

MB太大隻

你之前仲話一層擺六隻MB

ok la 依家係想分系列擺

度度都有大c

有無link 睇

尤其freedom 同白切雞

繼八折大師後又一新星, 易物大師
教你點抗炒風

日日都有嘢學

租個迷你倉放盒?

SHF拉打特攝魂展綜合POST1014 9月1先公佈今年魂展玩法

#833 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之後太長有興趣自己追

活到老學到老

買定隻黎交換真係第一次聽

屌d迷你倉好似貴左好多咁既

所以咪學到嘢

重要想換的既日魂E加重未截
真係要好好學習

仲可以對賭
shf對賭真骨，一換一

咁呢個合理過8折大師好多，不過要有空間，錢同眼光

利申：冇追晒

有無ching 知道邊度仲有MR 巴巴托斯

今次魂展咁多限制
買定包花生先

可以考慮入其他野換貨

2股AAPL換SR命運

開唔開都成問題啦
話到明一人一隻 有可疑會ban
炒孤有幾個ac同地址可以玩

我諗佢係日本有曬人同地址收貨

就算玩到貨量都應該唔多同埋成本會更加高

今次唔通只可以靠港魂

有冇人試過隻西斷連接件 同埋邊度可以買返或者整返

我都斷左呢個件

嘩，乜咁化學

係座上面轉一轉pose 啪一聲就斷撚左

我都斷左 廢到痴晒線

仲要唔知邊到有得買番 搵膠痴都係會要斷 廢jer

呢舊喺連主體定背包？等我開嗰時留意下

主體

飛西死症嚟
無記錯清西同炮筒都跟咗另一粒件

咦 我有炮筒喎

果粒野大陸仔有出金屬版
唔介意既可以去睇睇

有冇key word 睇下

用緊 好洗好用

但點搵？
隻飛西依家唔識飛 有啲尷尬

你打MB 突擊 果D KEY WORD已經有啦

搵到了 thx

搵到了

垃圾笨大
咁貴隻mb 連接件都咁垃圾

我不嬲都買定6隻黎交換錢

想收楊過 但唔知咩價位 有冇巴打提點下

1800左右

二手價？

係岩岩FB見到個

mr 入邊隻玩好定係平平地入返隻00q算

呢期出既曉

紅藍迷都唔係掛件

開到個價就黎等於一隻mr

寧願叫設定加自律飛行 叫阿久津改到自己變飛機都唔出空中霸王
設定改到2萬公里 多成倍

尾2張突擊齊裝圖好邪惡

我都覺得

聽日又要跑lighting盃

最尾個張係講咩

又咩next stage

翻出淨西

聽日又練習下搶港魂

next
metal build Alternative Strike
究竟係隻淨西定再新野

剪影都無個好難判斷

自膠
Alternative Strike 係佢呢個配件系列既名
睇黎都係陽電子炮吧 好似得返佢未出

一下落番谷底

羅安格林背包

繼紅迷把劍 而家到藍迷d武器比隻西拎走
格硬改到人做背包都有

人地原本係咁
開砲果時會拎起合埋 唔知背包化得唔得

希羅再販

邊套改件 買咗套 質量麻麻地 未有心情搞落去

官圖好L 型啊：越睇越靚呢句又出現

育膠樂園， 靚件， 基本上cut 水口，打磨就得， 唔使點執件

藍迷+dlc長炮好似幾好丁
如果出2g就好

見到張相就想追返炮筒,
強迫症越黎越嚴重

一早訂左孤仔 唔洗聽日玩衝魂盃
btw好想要返炮筒

不了

得1隻清西訂曬空劍光炮既JJ表示
再買DLC都冇機上 紅迷藍迷上又奇奇怪怪咁

炮筒 唔上突擊 放出嚟都好型

之前果斷賣出無後悔
兩隻飛機破千
一劍一炮一隻MB
一套空西二千幾
玩高達玩到五六千 真心不了

你買兩三盒mb已經5/6千

幾時再有清西啊

不斷賣dlc又唔出本體想點

紅迷就怪怪地，同埋紅迷本身都多野
但藍迷接受到

質素呀支拿仔

買左都冇西插
西得一隻。好心再版

下隻我諗出紅西啦

背包放題
搞到好似開學賣書包咁

冇西插啦 快啲番清水西啦

質量呢個詞係力學個邊既野黎 不過佢係用錯詞 應該講返質素
素質先係支拿詞 唔好係又屌唔係又屌人支拿仔

唔炒價的話
紅西 都好

無人叫你一買買晒
不嬲都係量力而為
P.S. 齊空劍炮就唔再買

快啲， 我要鳳裝

唔好出唔該

我都係完美西+炮筒獨立 display就算
之前把唔知乜劍都係無買

對曉無乜愛

你自己睇清楚班台仔自己講乜
素質係支語代表質量唔係支語?

買左一把比紅迷拎
之後再買都係陽電子炮比藍迷

MR既話EX-S唔錯

ptt講緊英翻中個問題 你見到有人話質量呢個詞係支拿詞 閱讀理解0分?

我唔熟科學 但都有睇過下 呢個詞用左十世
屌人前 自己熟下D詞先 唔係見人屌你又屌

平時同mb有關既討論一句都無
有人用支那字就第一個彈出黎
有風紀隊長專mon post檢查user用字
辛苦晒大佬

但ex-s 好似得一個pose咁

新官圖lighting 仲型過炮劍咩玩法

你可以玩劍架， 同放鐵線

我諗緊定係等自由算

MR 自由訂左， 仲諗緊放唔放， 有MB2.0

我都有MB2.0，但近排想玩下新野隻清水西又暫時無咩好玩

10部有9部ex-S都係咁擺

剩低果部擺返入盒

ex-s無得輸

我係膊頭01 隻色

唔型D點吸引你聽日去搶

而家Astraea type f 連 op set 要幾錢？我上旋拍睇上到成4000蚊 有冇咁誇張？

打算lightning背包俾藍迷用，劍炮西，炮筒獨立display

其實呢隻係咩黎
純粹覺得幾型

有人入黎唔係分享玩具,係教中文, 好熱心

齋機都2千7/8

機戰穆叔專用pack, 之前有人post 過youtube 啦

等我追返set 🧯先
穆叔

財B 真係好識玩， Hi nu 又係出機戰支炮

但係對腳蟹到爆七百零，所以3500應該有

分開比錢就唔覺眼
所以不嬲冇計洗幾多

最早係seed機體設計比賽其中一個得獎作品
選左出黎之後執過擺左入msv

低見680放咗4個月都無人要

Type F本體貴過白正
但套op set調返轉
通常都見到3500左右

兩條友用追故模式睇呢個post
冇其他野
得呢幾個支那字回覆

無位無咁多部西

諗住買隻ex s
想問吓點解兩隻價錢爭咁遠

有平價本體紅骨幫你手解決本體不足既問題

配色既分別，白色盒係魂限，好似話當年d人覺得只係改色所以無乜人訂，結果就咁

剩係擺都型
部飛機都未上過突擊背脊
擺係隔離

Same

覺得炮筒夾dagger先正
但都幾肯定唔會出

炮筒單獨 display仲型

如果會出返空西背包就好

淨背包

飛機只認空中霸王同米別斯0式,其他都忍手唔買

第一批都未派貨

係咩sor 我以為已經出左

你自己參透下

出左咁耐都無後悔過

新嗰隻飛機幾型呀，睇落好玩過炮筒

不了不了棄坑

我個隻係日本買， 17,800yen, 連埋稅萬8左右

反而舊版色8舊都有人放

講QC同性價比一定係三國果幾隻最高

想知點解三國果幾隻全部都要抽選咁巴閉

日本ONLY
香港大陸無限貨

唔係開咗好耐喇咩

笨大賣野有時真係好奇妙

新個隻西出中國紅

lighting pack MG

有新圖，炒孤會再up多次

嘩屌！
好彩係出MG，可以pass

食花生先

淨係中國紅已經可以pass

呢隻仲需要代購咩

原來係模型 柒左

如果係MB更加要pass啦

但之前係咪有講話MR關節鬆

會唔會遲下strike rouge都係中國紅限定

呢隻咁多年仲好實

Metal Build 討論區 ( 67 ) : 魂展新手全面進場

新po

呢隻野香港有冇地方有現貨

INS 實有

你想要的東西...

.gif

想問下咁多位Exia 10周年入唔入得過，見人話qc麻麻 想月尾入一隻撚下

半個月後行去mk幫你買

求其谷徵都有

1000